\def\ncols{2}
\beginsong{Jenny}[by={F. Betty}]
\transpose{+4}

\beginverse*\nolyrics
\[C- F- | B& E& | F- C- | B& C-]
\musicnote{Rip. dopo ogni strofa}
\endverse

\beginverse
\[C-]Jenny abitava in un \[F-]bosco \brk a due \[B&]passi dalla pie\[E&]tà
\[C-]Jenny abitava in un \[F-]bosco \brk a due \[B&]passi dalla falsi\[G-]tà.
\[C-]Jenny abitava in un \[F-]bosco \brk a due \[B&]passi dalla vil\[E&]tà
\[F-]Jenny abitava in un \[C-]bosco \brk a due \[B&]passi, dalla cit\[C-]tà.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Un giorno vide bruciare \brk il suo campicello aldilà del fosso
Un giorno vide bruciare \brk il suo campicello lassù sul dosso
Un giorno vide bruciare \brk il suo campo aldilà del fosso
Un giorno vide bruciare \brk il suo campo, di grano rosso.
\endverse

\beginverse
Un giorno vide arrivare \brk il suo cavallo malandato
Un giorno vide arrivare \brk il suo cavallo bastonato.
Ma un giorno anche questo le sparì, \brk dovette rinunciare
Finché un giorno a testa china \brk in città, la videro entrare.
\endverse

\textnote{Ripetere prima strofa}

\endsong
